夏天咁熱，小弟食黃店代替遊行

銅鑼灣大把黃店